# CVHD



## 更新历史

|日期|版本|说明|下载地址|
|:---|:---|:---|:---|
|2024-06-16|xxxxxx|《血污：多米尼克的诅咒》地图|[点我打开](https://gitlab.com/cv90/CVHD/-/raw/main/files/%E5%A4%9A%E7%B1%B3%E5%B0%BC%E5%85%8B%E8%AF%85%E5%92%92%E5%9C%B0%E5%9B%BE3X_%E8%B7%AF%E7%BD%91.png)|
|2024-02-04|0.9.456|修订部分文本。|[点我下载](https://gitlab.com/cv90/CVHD/-/blob/main/files/HoD_CN_v0.9.456.exe)<br>[汉化补丁详细使用指导](https://www.meipian.cn/50obwtki?first_share_to=copy_link&share_depth=1&first_share_uid=280838207)<br>[汉化补丁使用视频](https://www.bilibili.com/)|
|2023-10-28|0.9.441|修订部分文本。|未提供|
|2023-10-23|0.9.437|修订部分文本。|未提供|
|2023-10-21|0.9.433|新汉化80段文字，合计760余字符。哦耶！|未提供|
|2023-10-20|0.9.429|新汉化19段文字，合计130余字符。|未提供|
|2023-10-19|0.9.426|新汉化36段文字，合计180余字符。|未提供|
|2023-10-18|0.9.424|新汉化25段文字，合计110余字符。|未提供|
|2023-10-15|0.9.422|新汉化40段文字，合计420余字符。|未提供|
|2023-10-14|0.9.420|新汉化30段文字，合计340余字符。|未提供|
|2023-10-13|0.9.417|新汉化30段文字，合计340余字符。|未提供|
|2023-09-24|0.9.415|新汉化30段文字，合计420余字符。|未提供|
|2023-09-16|0.9.413|新汉化30段文字，合计450余字符。|未提供|

<br>
<br>

## 新闻
2024-02-04<br> 
首个完整版的汉化补丁包已经制作完成。这个版本离最终完美版还差得很多，一大半的文本还没有来得及润色，也存在着各种或大或小的问题。但是，这是全部文本都已汉化的版本，无论是游戏菜单、武器道具以及各种说明文字，都已经汉化过了，正常玩是没有什么明显的障碍了（包括那些被没有在游戏过程中出现的文字都汉化了，例如刻印的螃蟹怪、阿鲁卡多的狼冲撞和蝙蝠冲撞技能等）。这个汉化，前后陆陆续续弄了接近两年，个人精力实在有限，如果要等完美版做好，说不定还要再等两年，所以决定不再执着于做完美版，先把做好的东西放出来吧，也给2024新年添点乐子……


<br>
<br>


## 问题反馈

这里提交问题反馈：https://docs.qq.com/form/page/DWHlwUkFFeHBic05n
<br>
<br>


## 其它

和声Q群：1054335415

